何鳩妖 被自己斬 發表4字感想 我先 再假d添 霞咦飯盒

你下次搵人斬自己要斬得大力d先得架
斬到殘廢就最好啦

何妖遇襲 極可能係為區選扮弱者+幫警分散科大事件，請冷處理

正確文宣方向：

何妖的確係被斬

因為

空降同區、無政黨背景、聲稱唔識政治嘅蔣靖雯已被識穿𠝹票，只有係何妖死嘅情況下先有機會贏